鳩up秒回

樓豬mk

9up咋

hi

所以人真係好醜惡 表面對你好 背後

你黎

辣殺

所以要帶眼識人

吹牙

男人之間打場交就搞掂

做人做到咁 好辛苦

啊哈

出黎打柒你

排骨mk收嗲啦

有咩幫到你bro

咁都冇計，除非你可以一個人生活唔洗接觸人

我生得柒姐

今日終於放假

hi鐘狗

水 plz

真

其實係咪真係可行

hi 詩狗

排你老母
大隻過你喇

打柒d

唔係

本身返開shift?

乜水

好難，你要放棄好多嘢

還原靚靚拳

mk仔上水

上次哩個title冇人入嚟

冇e d

以前或者得 現代社會點做到

打完未

你個名

覺得條女同我行唔到落去

tbb 不了

關咩事
冇人姐

你乜水

溝通左先，唔得就放棄

kc張敬軒

何金水

hi眼淚成詩

有冇諗過見到你個名唔入嚟

me wanna chang my username

666666666
開演唱會未

冇人識

會唔會係見到你

快

真事唔好攞出黎講

幾時去唱k

叫 夠鐘叫春了

梳
希望佢唔好唔開心

any suggestion?

留名

好名

no

佢喊緊啦

yessss

wa 毒撚唔唱
不過係就快
就黎返工

報名

人唔笑

天堂哥幾正

你埋單

快約，趁人少少就confirm左先

詩狗都吠

埋你單

must邀請垃圾紙 此人唱歌好聽

ok, 快

毒撚不嬲做開埋單

你都喊

有幾多人先得架

自己笑自己？

唔知啊
最近淨係識佢

坐咗幾耐

做咩咁話我

me

sad

對上一次淨係睇使從行者

ok, blocked

我黎

仲有呢

正 幫其他cp整

親 你好

cc同扑扑

c詩同u

大隻

你好

垃圾

3個?

樓豬係

有咩做啊

搵我？

你咪係

被世界遺棄不可怕

紙jai

好累...好多野返唔到轉頭

grp其他人？

呢幾日?

唔G,我唔啱做搞手

諗緊拍教學食大屌巧克力
好唔好xd

乜黎

星期三四晏晝or星期六日全日 me都ok

將條撚放入朱古力再食番

快唱

gogogo
快約

wa mk仔係識咁多

dllm陰我

-,-

同兵仔出完街？

Something like 大屌燒

好想j 你對腳

唔識

完了
但要出去了

怎麼了～親

ok 有眼睇你mk

唔上連登姐-.-

死左未

要返啊爺到做節...

唔怕：）
到時含你就知
呀唔係...係俾你睇片

父親節?

我有j 絲打

順便過埋端午節

父親父節

瑞牛有咩好慶祝

幾時有糖糖唉豬

funnu 左喎
出唔出黎啊mk

你俾你個個我先

我都冇follow俾條毛

咁我點解要俾你

一齊食傻

食左隻紅豆

我有你閃卡

好食不

甜傻先正
瘋狂加糖

麻麻地
甜
可能我落左好多糖

召喚樓主

ok

有咩事

做乜鳩
我恰陣

鐘狗叫我係到討論...

夾時間

時間就像

123日

1001

好撚好聽

3 可以?

爽

我做緊錯事屌

開新PO

咩標題

？

食女未

Oh you are girl ?
唔緊要咁我示範點用

啲女俾人食哂

好耐冇見

要約出黎架啵

食me

打丁？

why

祈禱就得

黏黏是女？ 喜歡文青女

即席示範如何用那大屌

34晏晝 六日全日

me六點前ok

好撚眼訓啊

瞓

叫撚左你早d瞓

知你地有約我唔提早返工

暫時3 係咪最多人得

出糧未

行緊愉景新城條on9橋

hug

知錯了

見到你

好撚熱 唔哼了

photo

咩我

咁今晚哼

長撚到仆街-.-

對腳咁白滑一認就認到

u

蠢

Hello

冇圖

又想收兵

行唔郁了

無圖你講嚟把撚

咩你

摟屌之鬼

咩

Nice 👍🏻

仲唔死番屋企瞓

訓晏教

話說我尋晚tg icnn唔小心轉左自己個樣 唔記得你地班撚屌係到

死緊了

我一直cap左

我一早*

有冇手足有backup

我地手足嚟

成面暗瘡都要backup

你俾過啲咩我

數唔哂

唔係囉
拍得住小喬

對腳都j三日啦

真係好多ＯＮ９

空氣又真係做唔晒

咁唔睇唔得啦

例如

Agger

出嚟睇

扮

你下面果個

嚟嗎？

pm me

不了怕帽

嗰個mk妹嚟

女神

毒撚唔會唱k

555555555

扑埋你

要

幾時加我入gp

same

特別喺感情台

想識糖糖

username?

唔是你

same ah ching

MAMAMAMA

想入

me2

咩谷

糖糖谷

排下隊先

隊尾？

我都唔知喺邊

鐘意就keep，唔鐘意就delete

秒? 睇過

其實想開返個通知
但唔想洗版點算好

收工鳥?

今日紅日sor

siu4

點啊mk

簡單黎講

如果你淨係識自動波，就即係機械盲，手腳協調垃圾

如果淨係打速成同九方，就係文盲，揀字次序一改少少就收皮

唱歌喉核唔識上下上下咁 chok，就毫無成熟魅力，最多只係 mk 仔

揸筷子揸到隻手拿埋一住，即係冇家教，冇 class，有錢都只係暴發畜

講完。

我用手寫 一定唔係文盲

sor lor 玩頭文字Ｄ用開自動波

點甩尾

我淨唱義軍進行曲

捐開錢

樓主好型！偶像！媾死女！

食女王

真 如果我係囡囡都覺得樓主好有上進心。即刻濕曬

我樓下係on9仔

hehe

on9 c dog

me&u是毒毒

恰 打死你

稱之為毒瘤

U ?

NO

u ar on9son

我樓上同樓下係on9仔

HI

=====反彈網======

咪傻

食咗未

99

睇波

波都好睇

食到悶
忽然想食鹼水傻

唔通睇咩

sure

好水咁

女

廿條友追住個波跑

Seed?

高質

小天使糖糖

高喺邊

心靈

求seed

雞湯

Google 有粵語

More

你愛唔愛臭雞

佢有閪就啱

終於

手信

點比你先 我唔見面㗎

post

去到睇吓有咩 唔一定買㗎

驅風一流

sf express

有得我揀咩

有咩做

叫春

有女都要叫

c dog

好多女女

咩？

介紹未

其實冇 sad

又自私食
唔想肥咪出聲

終於係吹水台見到
留名

科勞我未

我喜歡緣分

咁我同你算唔算有緣

食女怪

算
輸波未

醜

我唔睇

食我未

你好靚女

做我兵?

係 將軍

我係花木蘭

娘娘😚

你都是泡狗

dllm

我係Gugudan 老公

將軍 😂

眼紅紅?

好撚悶

一齊聽歌

努力

努人做人誰怕氣喘

想聽咩

the greatest showman

文人

我同Gugudan

好掛住的ex

信我
我係雪糕紅豆兵

好睇

時間會過的

我*

瞓唔著

just experience
let him go

乜

聽日唔洗返工咩

1q題都唔識

眼訓

88

hj

8j

on9

WHO？

樓下

u

仲唔訓?

你老母俾狗屌

傻仔

我似弱者咩？
失望

你成日潛

太興奮？

可能係掛

挽歌都痴埋一份？

樓上全家死

呢度好多ON9野
廢事理

屌你咁咒我

打一巴三個分鏡真係睇親都笑 分享下歡樂

mk唔啱channel

你快咗

見到佢都唔開胃

買隻米奇老味比你

有無睇佢同門嘅nuna，仲恐怖

你會睇先係最恐怖

咩都睇呀，放鬆下嘛
唔睇多啲點知差嘅下限同好嘅上限喺邊

睇樓豬仲正

我平時見到已經頂唔順鳥

係
毒撚搭唔到嘴

樓豬唔見咗啦

你夠我毒咩 我平時打機都單機嘅

有無睇大娛樂家，我睇第五次了

樓豬至愛

千手觀音張gif嗰個？

晚安

樓豬有品味喎 好睇過lalaland

戲嚟嫁

千手觀音即係呢個？

原來講電影 我以為又係條友的歌

係

巴打得閒都睇下大娛樂家
me都瞓

好吧晚安

WFC 錯哂

咁串 唔理你

唱歌巴打

我搞肚痛唔好意思秒唔到

睇到打哂冷震

唔使番工？

幾時放jupas

凍就著衫喇

順利入u

嘔

多謝

牛Ｂ死了

秒

你成績如何

有左?
早幾日兩個hehe 係咪有你份

呢排又唔知搞乜
一訓又醒唔到
夜晚又訓唔到

wohooooo. 夜生活，扑少Ｄ嘢la

唔俾我打機?

打

打緊

安未

等你
有消失茄

？？

屌我想打

喂

有咩幫到你

我都冇

食完女？

我一直都係連登，邊有食女

佢係

=.=
邊有女

完

唔小心笑咗出聲

[img]圖片網址 [/img]

成日都有好野食

日本万歲

冇用唉豬

咁禾要tg

禾要糖糖tg

同求

唔要禾果個？

行埋一二邊啦

車頭去咗邊食女

老蘭

我淨係送外賣去過一次

送外賣送自己

俾女笑就有份

神你老母

見到你地了 留圖先

溝死女

再老屈打柒你

ugly

消失啦你

Come back

無人想知

食完？

仲未瞓

屌女屌到jer仔軟

食完晚

U?

女ar on9

得你食

牛逼

終於改名

到咗

去邊嚟

係改到名

大阪

地震喎

所以我稱佢為死亡之旅

自己一個？

手信番到嚟is ok

點會訓

平時瞓咗

玩PUBG？
電話
版

換囉
你咁rich

因為好攰

晚晚都失眠 點搞
一合埋眼就諗起佢

ching有啲渣

冷血

我都係
好想喺架車入面喊

正
一講就喊到
Yooooooooo

諗起你個喊樣

Baba can you see me ?

55
Mk 仔

m你老母k

ON9

得你玩女

你扮乜野

成班fd

玩幾耐

又一條偽毒
究竟有幾多人扮毒食女

好想有男朋友

留tg lor

PMED

全部仔

唔自爆了

Thanks

咁多日都係大阪?

女追男有幾難

有人推返上黎

難到仆街 佢唔中意你就點都唔中意你

去旅行仲唔訓
四點喇

冇野做

無野做咁有咩做

出黎隻秋

OK

lihkg

鬥廢?

就放過你一次

車頭大燈我可唔可以扑你

生活枯燥

試下做啲嘢令佢對你有好感先？

我叫泡狗代打OK？佢一拳打撚死人

車頭份人好小器

等咩車

練大隻仔

唔練都一拳打死你啦

我肥仔黎
認真?

no bird

仲未撚訓

鳩UP少陣啦垃圾

就訓

講到見過咁

男人老狗訓咩覺⋯⋯

咁幾時
找數

咁唔訓有咩做

都話睇你
你潛左水

⋯⋯訓教

我人回我了
又可以講野
真係好多謝你

可以一戰

⋯⋯SORRY

見到JPG同GIF都唔想回
除非係女

on9 ?

試下唔好出圖

小忍出到黎是咪要坐兩個位
wu c fu

有9位女神。你唔係唔點呀
其實我都係絲黎

九隻雞

唔出圖 跟住點

屌你老木,唔出了,轉頭見到咁大落差你頹j我又傷自尊

文字
唔想load

PMED
BTW左下OK 其他不了

乜鳩落差
我都係肥仔一名

車頭真係好撚小器

文字其實好悶

屌你同人傾計點樣出圖答人野啊

係,又係偽毒

襯大家得閒

好驚死

人總需要勇敢生存

做咩

你試下講返啲吸引既話題咪唔悶
之前幾個POST完全唔知做乜鳩 實係因為樓豬ON9

冇野
唔想行

會唔會你都有份

sit down then

25歲

。

咁就訓啦 會無咁驚

訓唔著就鳩衝落街跑幾條街

聽日去邊？

係喎
都好耐冇跑步

聽日冇野做
但朝早要等收貨

窮J咋

我無講野

右下係靚

但屌咩 你咩口味
最少有5個係屌打香港女仔啦

25歲都可以坐底唔行既姐

唔得,屌你老木,打字打到痛又夜,要訓

左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下左下

香港女仔咁JA
我玩開日本女女

有圖有feel啲 冇咁悶

弱到咁

屌你老木

不過你啲圖好悶

唔出圖 點叫9up post

食屎狗?

係唔知為乜

窮J食屎狗

唔係窮J車頭

認真POST黎

打錯字姐 左下又下都識

日本妹?

但淨係得張圖

最快下星期

我肥矮柒毒窮蠢悶

用語音

請出圖 比我笑到 天光訓

又打錯字鳥

我唔會出賣老婆

我都係識真funny姐

張圖表達曬我心情
同時我係會跟張圖
做一次個動作同表情

語音打字

唔夠tg d gif 黎

個post🔥了
追唔到秒回
又錯字

乜鳩

放啲黎比我收藏

點解隻手會咁樣FING？呢個表情真係好撚ON9
仲樣衰過我
同埋左下有無名

電光獨龍鑽

做唔到?

你係狗黎？
同埋係FING到好樣衰
隻狗本身個樣已經夠弱智

我好愛因為太似佢

左下自己上網搵啦 搵搵下就中毒

我屬雞

車頭都吠

紅字嚇親

又邊個黎

叫絲打呵返

1995絲? 23
2007絲? 12冇可能

gugudan

on9 你睇下個月曆喇

1993 sor 25
2005. 14

37

餓啊

真 gugudan 其中一個成員 我太多佢地啲圖

其他女團最多有幾張

我問左好多次

弱喇

晚
安

訓唔著

咸濕大叔

廢物 訓?

有腹肌 點同你打

問乜

唔好用死力

我肥絲sor

訓啦TAKA

小妹怕痛

我叫左肚餓幾個鐘

無人理我

失眠

有幾痛呀 出黎睇過

咁你想點呀
食巨🐲?

出？

食野（認真）

冇食嘢咩

比蚊咬 都會喊個種痛

不了
其實我好享受連登冇人知我係邊個咁講野

我知

公仔麵

幫你吸返d血出黎 最好係條腿到

你又知? 芒我?

隻隻字都明 加埋一齊就唔明

芒亨

要想像力

蚊咬係你條腿 同口水 /吸血

點唔明

用口水*

一上床就眼瞓

88唔送 明天見

出現了 e張圖完美 代表你個名

咁早

你咁得閒

返工中

我不看TVB的

返乜

依家？
五分鐘內冇覆姐係我瞓咗

我看 所以我係standing個個

你係食緊個知

你估下有咩工 唔洗做 可以同你吹水 吹成晚

唉

好餓

點考牌，上堂要幾耐

索引述評估測出錢莊子孫女友邦彥我有時間性質感動力學到會用$_$了]比比較為了句]😎不如下野❤不是沒有過分享用錢財務官員警員山頂尖子嗣。？？！的，不能力道歉收到了？的你我會要好好笑聲請到場子宮中午前面孔🐦你好多年中文獻金融危機四伏兵團購入口罩8袍的了結算術科長官職權責罵名詞典故作戰機率兵部

有香腸熱久送上門
消失了呢 唔係真係消失了呀
有野食 窮J食屎 轉唔轉食香腸熱久

1堂

我又去先

四川美食

屌你廢青先做
睇你個名就知你有為青年黎

無半夜工

狗肉?

咩意思

我條腸唔錯

[ive]我想問我sem6 爭吾到retake英文科。sem7讀翻，趕唔趕到畢業？同時，有冇得讀住ive top up,之後後補証明？

你係咪人力XX度考？

失業ar

麻辣兔子頭

腸?
我條巨🐲sor

有無打去問TheI或者email department head

可以
不過我廢青 講edc讀一個月全日家人唔會煩我

幾歲

識食野味

末，明天打去問
利申ive 親生仔

有冇扒龍舟黎？

fd 升hd?

hd 升top up degree

dllm大陸成十蚊件

利申上網睇，未返過

你本身fd -----> hd?

唔想有一年gap year

有無dse cert?

有

有無3322?

就係冇

打橫打直扒都得

你有扒?

ielts有無考？

冇la

你個條worm

屌係呀 未食過 話美食
雖然我都未食過

屌！ive 衰英文

gap year有乜問題？btw top up乜科

體力不支會攰不了

依家好撚絕望

上YouTube睇條廣東佬食三吱兒

收皮我個條🐲中之🐲

運動

出嚟做體育老師？教練？

btw你幾大

係英文好似幾好

體育老師，20

我出左黎 知英文重要 現在先學返英文

好事，未太遲

屌佢老未

有錢去外國讀書啦

仲細，一年gap year 其實又唔係咁差。凡事睇兩面。retake ar 留班d 人 dim計先

那有錢，屌係香港生活好壓迫

block窮Ｊ食屎狗

入錯post

隻秋 不過個秒回訓左

無 見到你先入黎

說好既秒回

食嗰條友鳩鳩地又幾好笑

IELTS有得操
試吓先
如果gap year最好係呢一年進修自己
到時見工或有Offer
佢地面試都可能問你做過啲咩黎

利申 身邊有朋友Gap year左兩年

車頭屌緊女

似你

謝巴打

幸福

TheI 駛鬼ielts 又唔係ugc

好嘈

靜靜好無

真,不過你聽日試下先。就算gap year 都無壞

希望top up個邊可以後補

多個保障

同D 9下9下做fd咪幾好,一齊癲

靜靜果然知我想要what

希望你得

食屎狗

暗示自己

多謝大家

你想我做認真撚

咁樣做人先冇咁悶 9下9下做人
不過我真人好靚仔 180up

唔得咪做下運動related job, 畢業見工都靚仔d

同gugudan整容，btw你交更未？

咩撚都中意

現在也有教水

温書la 22 core maths? stat me ng sick

Gugudan最天然
0630走得

教水駛撚運動degree 咩 ,我有fd教緊咪當我唔識嘢

Yes why know

就訓

豪宅區？

you25last exam ar ma, 有幾難估

草經驗姐

仆街請勿相認

你係咪係相上個window望到post Gugudan圖

唔好影我相

都啱，試下先la

btw 好撚頹

相上個window望到post Gugudan圖 語癌？

定立目標啦 有時心態都好緊要

係咁，無人叫你交唔齊貨 自己錯做多d補鑊是常識吧。。。

屌 唔夠訓打錯字

你係咪係樓上個window望到我係更亭post Gugudan圖

仆街 要沉了 接唔到我了

PUSH

訓啦
啲人訓曬了

再見 老公

886 明晚見

屌你 潛左幾個鐘

兩個hehe

he weak

switch可唔可以hand carry上機

得

日頭野生捕獲樓豬

樓豬食女邊得閒理你

食女王2號
今日咁撚好運

我長on連登

收島風佢又食緊女

on9
你係咪個個post 都入

屌，俾人發現左tim

is. must!

講緊你壞話

車頭成日講

more

咬死你

會唔會是你呢

唔講u聽

no, 紙仔做證

聽人講你成日約女女出街之後唔知帶左人去邊

你又做鳩佢?

我都見到

who

有冇人打機

鐘&紙jpg.

你試下再po, 禾地絕了

俾我一定po

自己撚拉

識咁多女

下次畫邊個好呢

你同

無
真係無

知你食女

你

喺夢中食女
依家食完
不過唔記得食左邊個

me都係

你又係？

車頭同你

車頭食屎狗

咩事呢

又要跪玻璃 阿嫂最近好嗎

nope

那有女dllm

有仔？

我唔hehe

你有?

絕了

你又應架喎

佢真係有，但係

廢青

唔講啦，佢嬲我就死

有冇野介紹

pm傾?

咪，我講左仆街死

冇

我唔會話你講的

早晨啊
今日去邊玩

辣殺it9

~_~

講未

講

bin4

你講未

岩牙

jpg

早晨 今日玩好大雨

玩好大雨？

因為真係好大雨

出門冇帶遮咩

唔記得帶

橙，濕晒，俾d女同事望住

都話無女

我真係毒㗎

成部都係仔？

去旅行冇女點算旅行

學到嘢

你教我

屈G

出去邊

食飯

我唔需要呢啲嘢

又食

gay?

我有女仔會怕羞 第二我唔打算識女仔

有冇笑住咁打

幾時貼腳圖

你唔信我都無辦法

點解唔想識

我初初因咩原因入嚟咪因咩原因唔想

分手後女朋友好快識到新仔會唔會後悔

成日將你同另一個巴打調轉左

有冇風景圖睇下
定你地行緊商場?

雞
屌過咪算

咁都雞

唔係可以點
都分左

咁仲有好多野睇既
咩原因分
邊個提出

後悔d咩

鬧完交大家無再搵大家

後悔唔珍惜

鬧完雞會後悔都ok既

今朝係機場影 求其影完秒走

本身關係點
成日鬧交?

咁你做乜唔搵返人先

邊個唔珍惜邊個

咁你依家後悔佢識左第二個?

btw 我就覺得d女係通常有左第二個先會咁快同另一個一齊

大師
風景圖係呢d?

幾好天啊

屌佢老味

又邊個ex

你知道太多......

關係幾好
唔算成日鬧交
因為預左分手 只係想佢後悔
佢唔珍惜我
佢好似未識第二個 唔知佢

但係係佢唔珍惜先

咩都唔知

on9
想人後悔咪變好d 囉你自己
預左分手咁仲留戀d咩

我d frd都係咁屌我
屌過咪算囉
女之嘛

咁你又話佢有左新仔

換新形象
約朋友出去玩(最好係新朋友)記得po ig

其實係因為影比屋企人睇話自己到咗 我自己本身都唔鍾意影 所以係得呢張

記得po ig
人地都冇科勞你睇jj 咩

我會 但係變好要時間 我想快小小

我d fd都唔明我做乜9 唔緊要

我係女 我想佢後悔 想知如果有新仔佢會唔會後悔姐

我都係唔鐘意影
記晒入腦算

有冇去d 鳥居咁

從來唔po野 所以覺得變好左佢都唔會知

你提出分手又想人後悔
睇唔透

同埋變左心既女要黎做乜

今日先到咋 仲落雨 收皮一日先

如果心入面仲有你的話......應該會有嘅

係咩
我以為你早幾日已經到左日本

無提出分手 無搵大家 佢當分左手
係佢自己呃完一次又一次我先想佢後悔

我？我無變心喎

仲可以點阿 教下啦

早幾日我可能死咗啦

呃咩

咁你搵新仔已經變左心喇
除非你又係d on9妹話想激佢

我都未死

未unfollow?
咁試下po多啲相睇下有咩反應先？

老細唔比你死

一張相都無po過 突然po會唔會好怪

我廢青